NEIGHBORHOOD主理人瀧澤伸介晒余文樂Madness新錶 網民圍剿斥：垃圾！

余文樂於8月5日罷工時於微博出的「愛國論」聲明，引來不少網民圍攻，更有多年Fans發起「燒／剪爛Madness產品」的活動，令六叔在潮流圈的地位一日內跌落谷底。而他的好朋友
NEIGHBORHOOD主理人瀧澤伸介昨日於IG晒Madness新錶，即引來網民圍剿，認真無辜。

日本潮牌NEIGHBORHOOD相信有接觸潮流圈子的讀者都相當熟悉，而余文樂與瀧澤伸介在圈內亦是好朋友，但余文樂以前亦疑似有在Madness產品上抄襲NEIGHBORHOOD的產品，關係相當複雜。

昨日瀧澤伸介在Instagram上Post了Madness主理的新錶，並以「nice patina effect!」作為caption，更有心地Tag了余文樂IG和Madness官方IG。事情過了一天，余文樂本人和Madness官方IG都還未有在底下留言表示感謝或對相片按Like。

Madness這隻新手錶設計相信大家看完都感覺似曾相識，其設計與鐘錶品牌龍頭Rolex相當相似，而Rolex的部分就改為「Madness」，再加上造舊感的錶面，讓錶款十分似Rolex的Vintage款式。

瀧澤伸介Post出這隻Madness新手錶之後，隨即引來一眾網民圍剿，有人在底下留言直指：「垃圾」，更有人用英文留言指：「For China only?」。看來網民狙擊余文樂的速度都相當之快，不放過任何一個角落。

大陸人都頂唔順 品味問題

六叔